你地覺得邊隻洗頭水最香最好聞

邊隻牌子朕香味keep到最耐
我覺得dove幾好 夜晚洗完第朝起身仲有餘香
點解女仔個頭可以keep住咁香
係咪落好多洗頭水 定本身噴左好多野

tresemme

essential

霸王

shiseido